岩岩睇完Fate stay night ubw 好唔開心 求安慰

唔開心原因
1. 土朗同凛無係動畫做愛補充魔力
2. Saber 最後消失左
3. 土朗係後記同凛一齊住都唔親密 莫講話要補充魔力
4. 龍汁=MP,做愛=補充魔力 呢D設定無曬

以前睇第一套Fate 又係咁
明明土朗要同Saber 做愛補充魔力
動畫on99又skip左
宜家睇返UBW 又係咁 又Skip左土朗同凛做愛補充魔力

不過UBW凛真係好正 要永遠陪伴土朗令土朗開心
又睇完一套動畫真係好Sad
雖然作者俾左個Happy ending 我地
唉 求安慰

你睇咩版本
我睇既版本有搞到wor

性杯戰爭
Fate/ Sexy night

動畫 UBW 15年
凛摸下土朗個心口仔炸喎

個個版牙遠都無左隻豬架啦 你係咪睇左某cut片字幕組又做左傻仔啊

而家啲細蚊仔接受唔到自己女神比人扑
咪ＣＵＴ囉

集集都無架啦屌

唔好心邪
做愛只不過係為左戰鬥而補充魔力的行為

Fate廚: 要睇劇情玩game啦

動畫 UBW 15年
23定24集
我續格睇都無喎
只係有凛無著外衣 巴都見唔到
摸下赤裸土朗個心口仔就過左個魔力印記
唔通我真係眼花

我好想睇土朗同凛做愛補充魔力
凛為左顧全大局主動叫土朗上自己

唉明明劇情係有
設定都有
動畫組on99 cut 曬D 設定

諗緊玩 但好似文字+少圖game 黎喎

仲有 個學校傻仔用令咒逼Rider 同佢做愛提都無提
唔記得邊條線好似有講

你死左架啦仲睇啲咩

又欺0神父

櫻係兩條線都被消失左唔開始

yes 自從遠台主同士郎一齊住之後
櫻完全冇咗影

岩岩睇緊D 簡介
櫻好似有魔蟲係身
要瘋狂同土郎做愛補充魔力保命

無做愛唔計3P

唉 補充魔力咁重要都唔畫
saber 線我當佢隱喻 土郎入左Saber 個山洞 射左D 魔力俾Saber
但凛線乜7都無
動畫組真係要好好反省下
唉 睇完成套Fate個失落感都仲未回復到
10月先有HF線 但唔洗問櫻同土郎D 做愛情節實Cut 曬

睇zero

驚都未玩係到話要H情節

做咩推番上黎

ubw牙遠俾士郎食咗隻豬

隻豬一早比龍之介食左

睇zero啦

未入黎以為係啲好大義凜然既悲傷
屌 我既同理心真係多9魚

要扑野咪睇fate stay night 18x囉

我都係 仲諗緊點解睇UBW都睇到咁悲傷 點知

睇左 無土郎同凜拍檔投入唔到

準備玩 但好似無繁體版 殘體又驚得和諧版
無得睇土郎同凜補充魔力

想知凜同土郎補充魔力前係咪處

邊個黎

睇左

我既悲傷同憂鬱係來自又睇完一部動畫仲有現實中得唔到的野 希望係幻想世界入面得到
所有悲傷都要大義凜然咩

又話睇咗zero